我今日係大埔食左兩棍鋼筋

首先多謝First Aid 同救護先。

之後我想講嘅野係唔該啲和理非唔好亂咁放人。
班地盤佬攞曬鋼筋出黎，一開始見我哋人少就想好似元朗啲白衫咁出黎追人打。
係之後見我哋人多先講到自己好無辜淨係想放工，
但係佢哋係一啲都唔無辜！
我係聽到有手足俾人打先衝落去幫拖，
捱左兩下之後，難得生擒到一個。
你班友又放走左佢，好似打完人乜事都冇咁。
又冇話要打死佢，但係至少都綁住啦。

利申:以上全部係發夢夢見，真係神奇

p牌仔唔係好識出po，請見諒。

推一推

推多一推

再推多一推

又再推多一推

推

嘥鳩氣，個運動俾左膠騎劫，係唔係都話放人，屌你老母

爆佢蛋再講
今朝個司機又係放佢
差d撞人
制服左
就由9佢
唔好放
又唔係拉佢去鎖 走完有人會放佢啦

唉，又唔好咁灰，我抖多幾日會再發夢

建議］ p牌正負評顯示

咩盤

咁驚犯法又要出去發夢
暴動罪仲重過嚴重傷害他人身體

唔係想要加大個仇恨值，只係我俾人毆腫左隻手發唔到夢，點可以就咁放人

好似係大埔中心隔離，隔離區入去唔太熟

你捉左，黑警都係放
除非你想行私刑又或姐禁錮

否則收拾心情，唔好太嬲

應該講緊寶湖對面林村河側邊嗰個好似起緊體育館定泳池嗰個位？

咁又唔好咁灰
要一步一步黎既
當初班左膠 都屌人打狗 扔野 放火啦
依家佢地咪接受哂.

夠味呀屌你老母，唔該唔好阻撚住曬

一早就話撚左，啲左膠係咁話唔好打，係咁放人，但係啲撚樣唔會諗我哋自己人俾人打到仆街

放人正on9

巴打，發同一個夢，果時我問你有幾多個人打你。
我有拎竹打尻個裸男，係果班叫唔好打既人阻住我
搞到我真係好撚嬲
驚打死人我明⋯ 但個暴佬毛都冇小條就放佢走 癡線

大埔真係好多和理非

抖下先，暫時未有活動住辛苦你

太多左膠真係
放虎歸山害撚死隊友架
到底可以點宣傳思想教育下

push

邊個放人邊個就係鬼

用車撞我哋嗰班人都係比班左膠放咗
屌你明明捉住左佢仲要放返佢上車俾佢再撞多次
你班仆街左膠都戇鳩

和理非哂氣啦 又唔係打佢

係有道理嘅，不過要佢遲d先走得條氣都順啲啦

放走！香港人真可愛

Push

畀人打完仲要放人走耶穌都冇班左膠咁大方

做左仲要爆頭，琴晚玩csgo個陣

想和理非嘅用索帶扎人棍就得, 對家出到暴力咁輕易放虎歸山, 下次佢食髓知味再嚟多次隨時累死其他人

好好休息 辛苦啦

真係唔太清楚，有冇其他巴打解答下

成日放左就算

可唔可以講下其實咩事？
係佢地無啦啦打人先？

大埔有啲人左膠到傻

感謝，好在有大家backup

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

綁起佢，暴曬三個鐘先好走

真係唔好灰 大家都開始識還拖架啦

大埔人真係好撚垃圾 經過今日覺得好撚失望

大部分都係和理非 鍵盤戰士 食花生

谷就大把人多口水 出黎發夢完全冇料到

對比前線嘅手足其實好小事，會和理非下先

Push, 左膠害人

寶湖個體育館個地盤 王建常隔離

又唔好咁，佢地真係左膠大愛姐

人地嗌放 你地咪再理佢
問返佢 我現家直接打獲你 你係咪放我走

適當時候叫大家熄錄影啦。。。唔可能次次捱打，我心臟弱呀

唔係講緊一田 平時好多人放狗果到？

我都和理非，但我自己唔敢暴力都唔會阻自己人勇武

寶湖花園對出
隔離係寶湖道舊墟小學

和理非其實有自己岡位
各自做好自己
前線會有自己判斷

適當時候叫大家熄錄影啦。。。唔可能次次捱打

推

憤怒中保持清醒 左膠認清事實

Pokemon對打到佢冇戰鬥能力 又唔係打死佢

有無手足可以講下其實咩事

生擒左留佢係原地做路障咪算囉

香港人左到離哂譜 係要扮弱者拎光環先開心

屌你老母比人打都要放佢走，有冇咁on9呀

G持

不過大埔今次明顯太少勇武比狗狂放彈 前線食左唔知幾多次

搵索帶綁實班仆街先都唔好俾佢走

至少爆佢一粒蛋 抄佢身分證 影佢大頭相啦

辛苦你巴打

啲仆街垃圾左膠實有報應

唔明喎
唔打都要公民逮捕權啦
邊有放人呢個option

我都偏向左膠,但我喺度一定揼佢兩拳

前線都咁多左膠真係估唔撚到

其實上到前線個班左膠諗緊咩
可唔可以上黎講下點解要咁做

一定要還拖打撚左先講

下次記得扭斷手先走，唔好齋俾人打！

放黑社會已經等同同黨

幫佢換證

和理非呀 求下你啦 比人打個個唔係你呀 你都捉撚住佢啦 好唔好呀
打撚完 咪捉住佢做咩放佢走

以後阻前線嘅人，搵一個人拉住佢

應打則打 反正打唔打 係每個人既眼中都唔會改變

最低消費斷手斷腳啦下話依家
成班左膠唔知係度擋乜撚野

起碼令佢無行動能力先
方法係乜自己諗

其實真係想打人 想私了 我地可以做左膠
第一時間衝上去叫唔好打 唔好打 跟住好好人咁護送佢入後街 冇咩人的地方
繼續 唔!好!打!啊! 唔!好!打!啊!

屌你老母，唔撚打唔撚綁咪撚阻住啦大愛撚！

我聽到有人話有手足俾地盤佬打，之後狗衝左落去。
一落到去冇乜人，成班地盤佬當自己洪興咁揸住枝鋼筋咁出黎追人打，雖然佢地唔夠人跑。
之後我地呢邊就越黎越多人，佢地想係另一邊走。
咁佢地岩岩咁型成個山雞大天二咁，我地咪想去揾佢地簽名囉。
我地一路行隔離啲左膠就一路叫唔好打乜乜柒柒個啲啦
之後推到一個位，有幾個地盤佬走左先，留左3個係到，就話自己淨係想收工，但係仲係一人一枝鋼筋。
咁後尾就
兩個敗走逃跑左，淨底一個生擒左。
最後放人，完

推，避免重複雨革錯誤

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

班人係賤到黑社會打人唔阻止

唔幫手制服黑社會

到有義士成功制服黑社會,班人就鼓動群眾護送黑社會離去

梗係啦都唔撚係佢哋俾人打

都唔係嘅，前線一直都好多人

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

所以話 一定要帶索帶索著班仆街 拍著片羞辱

到啲左膠俾人打嗰陣
佢哋想打返啲人
我哋再㩒住佢叫佢唔好打
佢哋就應該明白我哋係咩感受

幾點既事？

左膠真係好撚戇鳩
黑社會都幫 佢地打我地自己人呀
下次再有左膠救黑社會廢老藍屍 自己人都無情講

屌，人地4個左膠護送佢走
仲要一直話佢冇份打人

起碼公民拘捕
綁起佢先啦

不過如果黑狗知佢打黑衫
係唔係就咁放人算?

至少都綁起佢
拎佢id card出黎公諸於世啦

辛苦巴打， 後面黎唔知真相原諒佢地

順便想講講 大埔人好似冇乜作戰經驗？
唔知係我睇唔哂定咩
唔係指責 只係想分享下自己見到既野
睇小至 落大雨要開遮大家冇反應 同埋移緊就收遮 呢啲細位
加前線冇gear (可能大家冇預要衝)
但後面山頂位就好多gear
物資放位/唔夠 移動 資訊流通 守既地理位置 等等
都好似未夠準備 可能真係大家冇預要留咁耐 好多野都臨時自發起 不過唔緊要
今日係8月10號既rehearsal
8月10號既警力一定多好多 因為今日太多區分薄哂！ 大家8月10要打醒12分精神
be water 唔好比人拉 自己gear自己帶！
辛苦哂大埔人
有錯勿插

利申 發過多次夢既絲
今日係夢遊走全場做後援工作

啲大愛左膠真係好撚煩，唔打死人咪得
次次都唔嚟次狠嘅，班黑社會只會不斷出嚟

因為今日大埔嗰班好多都平時都冇發夢

我原本都和理非，係有手足俾人打先衝咋

咪on9啦,濫用私刑同報復心理咁同班黑社會同黑警有乜能野分別呀,仲要俾人標籤做暴徒添呀 成日能日話唔需要民意,要打長久戰最需要就係民意呀on9

另一邊有個P牌開緊POST唔好屌人p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師

黎緊班戇鳩應該會呼籲大家除GEAR除口罩

帶著感動帶著愛咁去遊行食煙

推！！！

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

男人既話下次發夢

幫佢索帶+裸體

等全世界人都知佢幾醜

PUSH

真係戇撚鳩 去到呢個位仲要咁撚九唔搭八
而家有人攞刀斬手足啊
唔撚係屌手足幾句呀
停乜撚嘢手呀 放乜撚嘢佢走呀
再係咁樣你不如唔好出嚟啦
你呢啲真係累死人
我見到仲有人幫班黑社會包紮
做乜撚嘢呀
使唔使送埋佢返屋企啊

咁你返五年前啦 和平理性非暴力 和平係我哋最大嘅武器

打撚左先啦

班左膠阻住曬
左膠見到有衝突 就走開少少啦

agger

唉點解咁kam,唔係要打死佢，但點解一味係唔係都話唔好打....

我知對路人/影相要禮貌，或者對家出口嘈都唔好主動打人，但如果係主動出手打我地，合理還手。
簡單講要有禮貌，唔好主動，唔好打無辜嘅！

但

唔好係唔係都打亦都唔好係唔係都叫唔好打放人走啊...

比人捉到我地落單呀，佢地都一定唔會放人啦
你放走佢，分分鐘害死另一班手足
所以千奇唔好落單

我覺得遇到呢啲事件
千其千其唔好打佢，咁樣同黑警濫用私刑有乜分別？
唔打得佢，就唯有做個好公民，將佢送比狗
大大聲話而家行使唔知咩公民權 (唔記得左個term)
將佢反手鎖起再綁係條柱度，然後叫記者黎，慢慢講清楚事發經過(原因係解䆁翻點解要咁做，廢事比人話行私刑)，因為佢蓄意傷人，所以我地幾個咁岩經過就制服佢，然後報警等狗處理
記得，係咁岩經過附近，目擊事發經過

大埔真係左膠之城黎

大愛撚仆街死

起碼打佢地一身 等佢地知有代價先

人哋開拖先一定要還手當然係情況許可下，唔夠打一定要跑安全第一，捉到真係唔好放，就係要用紮帶縛响度睇下啲狗處唔處理，狗照放人無問題，只係用黎為自組民安隊舖路，意下如何？

藍絲就唔好放啦 人地打你就冇事 一定要還手

講多少少，個到唔係前線黎，只係一個突發支線任。
所以黎嘅都應該唔係勇武，包括我
同埋個條友應該都係夢入面俾人打左好多下
雖然啲左膠係到護住佢

大埔警署本身係新界北總部，特別重兵

你個夢入面啲人咁易放走佢冇阻嚇作用。
同埋搵到有鬼一樣，除佢裝拎佢去前面吸催淚彈
如果係鬼多數有證係身

便宜人地辛苦自己
唔值得
使唔使call埋的士佢返屋企？

唔可以再放人 綁左先 然後對質

推啊 唔要無辜受棍。
樓主白吃兩棍，希望大家吸取教訓，唔好放走真暴徒

左膠成日有個錯誤思維
覺得自己個套可以改變個世界
但我唔該你地認清事實啦
依家出面兵荒馬亂呀
左膠係太平盛世先適用架明唔明呀?

後面唔得呢 一放煙即刻散左一大堆

隔好耐先聚得返上路中心

發夢612果陣又係，前線衝咗入去，班大愛撚企哂係後面係度大叫，搞到前線既人都不知所措。好啦，都俾人麻鷹捉雞仔既時候，班撚樣塞住哂啲路，搞到好多隻雞仔俾落單。到咗依家，都好撚憎班大愛撚，我想同你班大愛撚講你地最無資格上前線

私了

要綁手綁腳

冇乜經驗係真

要做返大量文宣比和理非街坊戴咩裝備同買咩物資

一係大家 agree個捕捉後處理須知

起碼大家有哂共識 在場唔駛傾一大餐 俾到人spin咗去放人或走犯 放虎師山好大鑊 （詳見旺角女商狗事件）

我draft如下 請改 刪減唔啱駛嘅地方 同幫推

捉拿後
綁手綁燈柱
要求洗電話（btw 係未每款電話都有還原廠狀態？）
抄牌
放上網 （連登TG）備案 最重要係寫/錄事情經過同問現場有無影片 backup做證
之後原地放置（綑綁狀態）

目的係唔想佢阻礙行動進行所以短暫制服而唔係制裁
我哋唔係暴徒 所以唔可以以暴易暴

但 有樣嘢我決定唔到
我唔建議行私邢同報復

推！

Push

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

唔好割啦屌

大家下次醒啲 打夠先走 打到唔好打死咁就叻仔叻女

垃圾到根本唔洗入大埔 集中沙田仲好

推班左膠上最前線啦
有命返黎再同我地講放人

事實 發夢企中前位 聽到好多人嗌口號

擰轉頭望一望 啲人企到勁撚遠

明明好多空位都唔企前少少

不定時自推三下 希望有方針有攻略 大家唔好衰呢d技術問題上面

今日有兩個地盤，一個就係狗防線既隔離，超多人，而另一個就係寶湖果邊，相距一條天橋，我估樓主應該係講寶湖果邊，我見到片之後有即刻跑過去幫拖，但去到已經周圍插哂木棍，同埋係巷仔有打鬥痕跡

根本個地點好撚輸蝕 走要跳落林村河 點搞

鎚仔？

又話剝杉

放之前起碼踢碎佢蛋蛋先啦
咁仁慈

唔係話唔要勇武呀on9,而係要對準返訴求好似612 71咁呀,而家嗰d唔係叫勇武,係濫用私刑呀仆街

推！
鄉黑要打因為警察唔會幫我哋

係 成班前線都好green
又冇哨兵
Set左rb又唔知
成班on99咁

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

咁應該係呢個，夢境係巷仔黎
巴打醒目

見到d想撞死人既

都有勸架撚真係想屌撚死佢地班大愛撚

發夢見到有人食左兩棍
巴打隻手有冇事？
Btw 唔洗客氣

正確做法：
FC左係壞人既話，係佢行動唔到時綁起佢(索帶咩都好)，唔好放佢走，跟住等記者黎審佢。

你出核彈我都唔割𥱊啊

利申：和理非

深夜多3毛出post帶風向

請勇武手足冷處理，不必在意

左膠真係快d 進化唔該
一早吹哂風西環搵人開始黎攞命，有架生既夠打一定要郁手先，唔夠就走
郁過手既一個都唔可以放，要即場解決

下次見勸交撚要拉撚開佢

好可惜我太遲入睡，我真心諗住過黎幫你手打

咪聽左膠講放人

多謝關心，腫左啲不過活動自如
萬分感謝

話放人個啲可能係死黑警

啲手足俾人打 爭啲比車撞死 唔通唔使俾啲懲罰？
警察仲有用咩？

可以試下叫其他和理非拉走非戰鬥單位

lm

寶湖足球場果到都係地盤黎，係講緊果到

冇事冇事，夢中有齊戰狼三百
係多左層左膠姐

幫佢除褲

有個阿姨黎

上面有巴打講左係寶湖個到

放人走個啲 食屎啦你

之前有個大陸佬又係，影人大頭，係佢俾人圍嘅時候，啲社工放走佢屌你老母做乜鳩

啊姨100%係左膠

今日手足一齊檢討下大埔要改善啲咩

仲有幾日就810 要街坊快啲進化

好撚好奇班和理非平時有衝突又無事，有起事黎爆頭受傷一定係其它義士

真，和理非太在意觀感

叫唔好打同放人 正仆街

和理非表示認同

今朝睇住元朗個仆街司機撞完人畀人撳落地綁曬索帶都可以放佢走，一放又即刻衝路障，心諗做乜鳩

放人前唔該畀所有人講清楚點解要捉佢，通常畀人捉嗰個都係扮曬無辜扮曬死狗

屌，今時今日左膠仲死出黎

呢d 跌打傷通常過1,2 日先黎料
保重啦

呢D撚樣你綁住佢 放佢係催淚彈附近 食完又救下食完又救下就岩嫁啦

和理膠，唔該真係睇情況好無？

而家見點呀你
下次咪撚理啲左膠
還左拖先

佢地對住d執好垃圾相都可以成班打飛機

唔係掛
淨係痛姐下話

我發夢我係前面好耐
淋旦又幫人洗眼
其實後面有啲人驚遮
不分化不割席

應該大部份人去左第2區 810會好D

佢哋打人無成本，打撚死人都仲得，醒未

真係唔好分化，左膠都好有用，只係佢地用錯左姐

唔係想分化 大家發過咁多場夢 今日大埔真係好垃圾

。

今日分散咗好多
希望810會多翻有經驗嘅人
今日其實多咗人上前線，但無gear遮
好叻架啦大埔人
利申: 發夢自己一個上前線

打人個啲縛撚哂落鐵馬到做路障

左膠見一個打一個

我夢見好多人出咗九龍幫手
希望810會好啲

呢d環唔好左膠上腦班友打你地會冇事所以一定要還拖，差佬又用呢種方法

我直頭放棄810大埔 過第二區 今日發夢 地盤佬打人冇事 另一邊呢 不停洗眼 班友係 感受食蛋

和理非其實度度都多
和理非要進化下喇，思想上咪撚再阻人打鳩黑社會同班藍絲

就係俾其他人睇到要警察嚟無用，抱磚引玉，而家未到可以自行懲罰嘅時候，仲係俾緊人睇人同狗嘅分別係咪？先紮低擺响度，睇下差佬做唔做嘢，發生過嘅有片全部做紀錄，到儲夠民意就宣佈每一項罪狀，邊年邊月邊日無處理，宣佈警察已經無撚用喇，以後由民間立法會決定規則，民間安全隊執行點處置，當然無資源點處置其實都好粗糙，總不能關，都係打一身，但係就可以做到有noise又有理，而家俾打如果唔係好嚴重嘅就忍一忍咯，太過份嘅打到人爆缸就唔使理照打啦，主要考慮點只係觀感，暫時仲係處於前面嘅階段

今日太多新手 要返多少少宣傳 同埋買裝備都要盡快

大埔最多和理非，唔出奇

唔好咁啦 我好努力架啦
我夢見自己食完旦又衝翻去狗屋前面
我估佢哋大多無經驗同無諗過會開戰
我叫完一又一次 有gear嘅人都唔肯上前

同意 要盡快最多啲文宣

啲左膠咁樣同黑警有咩分別 手足俾人打完唔係幫手捉人

和理非真心膠成日亂放人！扎住佢擺係度由佢都好過親手放人車自己友斬自己友

Sorry我都唔應該亂屌 不過都要講返今日見到啲野

一齊再加油 810最好啲

推呢個
記得尋日黃大仙都係咁做 效果良好

做*

和理非真係唔好聖母上身
只會害前線
報警冇用
唯有私了
唔好再放人 死咗都唔知咩事
2個月啦 都做到咁
我哋重縱容唔夠政府黑警同黑社會咩
和理非重要點縱容佢哋先覺得我哋要反抗

和理非入一入來，有個問題想問下

血就人地出，光環就左膠領。

起碼還返十棍比佢先放啦

真係下次唔好打頭
但要大大力錫佢春袋，無咁傷之餘唔致命，但要佢承受男人最痛

btw 我講緊online game點對付d怪

左膠唔係問題，但可唔可以唔好阻住人還手or 保護自己？

Pish

聽你講野似發緊同一個夢喎

俾人斬完都話唔好打 唔該自己檢討下

用索帶綁人有d心裡變態
最變態係 在場咁多記者 無人幫手報警
呢個文明社會黎，唔係文革
無人可以禁錮人 一直口講追求自由 但一邊剝削異見者
你地只係另一個 共產黨，我斷言 你地只會輸，無市民會支持你地行私刑
人人都行私刑 唔需要法
人多夠惡果面就大曬 同元朗白衫一樣差勁
打住民主旗號就可以為所欲為？ 唔好再比呢種憤怒情緒支配自己，退後一步 睇下報紙 世界發生咩事
點解外國咁高調撐你地 對抗自己政府

和理非，救人係警察職責，你咁想救人你老母臭hi去元朗白衣人度救啦屌你老母

下次捉左不如放上前線食彈

咪on9啦你老母
索帶係保護佢呀

佢唔亂黎點會有人打佢呀

你老母臭hi有無睇過 「深水埗廢老」條片呀
d垃圾藍絲唔制服佢會一直搞9你

用索帶綁住佢唔俾人惹仇恨咪無人打佢囉

要救人慢慢等警察黎救啦

on99

係「荃灣千色廢老」

對住呢d垃圾用索帶綁住等警察黎係最佳辦法
根本係保護佢

費事佢撩事鬥非俾人打咋

心理變態，你老母啦，警察落孖葉係咪心理變態呀，垃圾左膠真係on99

辛苦晒 休息下 等我地接力

咪就你呢d人當左自己係警察
你有無接受過訓練？
佢唔岩就要打人一身再綁住人？
你地唔識報警既
我講緊在場無一個人去報警 淨係起哄 一味諗住點樣炮制呢個人？
既然你地覺得咁樣岩既
你咪幻想下 以後個世界變成咁
一班年輕人 鐘意就封路 周圍 阻住人返工
玩多一排 你地就會失去民意
比民主派割席
最後你地就係一隻 棄卒
或者呢刻你仍然相信 成班年青人為左香港未來付出好多
但我相信大部分 市民都屌緊你地係黑社會
濫用暴力
當你地屌緊黑警濫用暴力既時候
你地都用緊同一手法 對付其他市民，不過你地仍然覺得自己岩
今日咁多單 司機 落車 同你地有爭執
無人反省係自己問題
係又朴唔係都朴左先
人地奉旨體諒你？唔體諒你 都唔代表係你地敵人

你都弱智 ，即係我拎條索帶 索住你老豆老母就係保護緊佢？
民主國家最可貴就係自由 你地憑咩野 剝奪人地自由？ 係香港得法庭可以 剝奪人既自由
就算係比人屌到仆街既警察 都只可以 扣人48小時 仲要講緊舒舒服服果隻
你地既唔係法官 又唔係警察
打住民主旗號 剝削人地自由？
你地唔配

笑左 就係多謝你d死左膠
你有冇落過場？
示威者從來唔會主動郁手打人
只有被打先會以武制暴
用索帶制服打人者已經好好

岩，唔使打佢
鬧吓佢都好呀

上面條友弱智定點
本身喺示威區同警察對峙緊
然後有人入黎搞事
跟住我地處理手法係要報警？

屌你老母啦
你老豆老母撩事鬥非咪用索帶綁囉
費事佢撩人俾人打，呢d咪保護佢，明唔撚明呀

「你地唔配」？屌你老母又係暗藍扮中立

講民主？你讀左幾多書呀，你讀過大學未呀，睇過幾本關於民主既書呀？你係咪以為民主就等於唔可以用暴力一切跟隨法律呀？

你地係打完人 再索住人
講左咁耐 你地都係唔明
你地無權咁做
果d 垃圾會民主派係現場
一定會第一時間同你地割席
個畫面真係好肉酸

每個人對民主定義都唔同
但我睇得到 你地對民主既定義 成香港都睇到

極認同
基本豬咀都好少人有

仲講割席 你成個月訓撚左？
兄弟爬山各有各做。

我支持索帶制服人唔俾佢撩事鬥非等於 我會打人？
你咁講同「警方等於解放軍」有咩分別

on99，睇你d講法都知你讀唔到大學d弱能人士黎

邊到有片係我地打人先？你講緊邊單呀？
前幾日攞刀斬人個單呀？

「每個人對民主定義都唔同」

痴撚線你呀無讀過書㗎

你係咪on9㗎

你咁講中國大陸都有民主啦

讀唔到大學真係無腦

講左幾多次報警冇用
屌 睇埋你下面個段
藍屍黎既走啦

諗緊佢係左膠黎以為屌得醒

諗緊佢成個月係咪訓撚左

原來藍絲黎，枉我仲想點醒佢

d藍絲連維尼帝制都可以支持，奴性重到

仲話咁係有民主 ，「每個人對民主定義唔同」

真係痴撚線，一睇就知低學歷人士 block柒佢先

左膠就咪撚上前線啦

支持制服害群之馬
#永不割蓆,前線們我地愛你

咁你教我應該要點做

做大愛撚，打完一邊面
俾埋另一邊佢打
同愛與和平去感化佢
定係報警拉佢

個問題係公義
宜家係打人既犯人得唔到懲罰
打完人，拍拍屁股就可以走

咁同印度啲強姦犯有乜分別 ?
強姦完人唔洗負責任
拍拍屁股就走得

點解我地前線會嬲
係因為和理 係佢地無接受到任何懲罰
甚至連道歉都無，就放人
還唔到前線一個公道

其實最簡單，圍鳩佢唔俾佢走
直接佢出 對唔住 3個字，前線都接受架
但唔係乜都唔洗講，唔洗做
打完人就走

明唔明 ?

唔緊要 下次佢比班仆街打 記得千其要講唔好幫拖

平行時空

咁如果你老豆老母好似隻癲狗咁打人
我相信，我幫你索住佢
我係保護緊你

你太天真
和理非個個都 100米短跑冠軍
有咩事佢一定第一個走先

Push, 次次見到掂佢兩下又話算啦算啦，唔好打死人。。掂一掂就死

呵返

up

理得佢邊個話放
照打到仆街先講
果d叫放人既
想羅光環死開d
一係邊個想放邊個頂
甘撚多聲氣叫放人

同意 咪撚再亂放人呀屌

和理非縮返入去後排啦真係
阻撚住晒

搞撚錯啊，唔打都至少幫手R索帶綁住佢公民拘捕啦
放佢走？

[理性]請停止所有互屌行為

左膠禍國

和理非真係唔好阻打人！！！！
就算和理非阻，都要拉開和理非！！！！！

係咪癡撚線 用鋼筋打人

首先要令對方失去行動力，再用索帶綁住，先可以減低雙方既傷亡，綁左既人手足唔可以再打，但要搵人睇住同call 記者及救護，千萬唔好call 警察。

綁前要肯定佢係有襲擊人

係咪興勝個盤呀？
得閒幫佢報下環保署勞工處呢啲啦

唔洗理d on9

見到有人俾人打仗義出手咋

生擒到綁住佢地啦, 點都唔好放

等到第二朝其他市民報警先放佢, 唔好示威者自己報警

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

不嬲都圍左先講，放乜撚野放
送佢入警署去後門走？

勿分化，不割席

呢個地盤會唔會好危險，好唔安全？如果係要1823 搵勞工處，住附近既會唔會好多蚊，有無老鼠？有既又要搵食環睇下，保障返居民既健康。另外呢，住大埔既居民，呢個地盤會唔會好嘈，又有污水亂咁排放，如果唔放心或者有滋擾，要搵環保署幫幫手。另外，如果發現非法勞工，又要搵海關。

屌 寶湖原來係黄碧嬌 SEND個EMAIL比佢跟進下先

放佢果啲同打你果班可能同路人來

有無人有片有圖 ?
小弟想SEND比黄碧嬌叫佢跟進下 反正佢咁得閒

噚日發夢見到post即衝過嚟都救唔切，唔好意思

完全認同和理非唔應該放人，你話晌連儂撕紙可以唔理，但郁得手就無理由咁on9淨係由佢打完比佢走

篤錯負皮，sor

你真係有問題
咁你講下點先叫民主

中年地盤佬一向多藍絲癈中
尋日返少咗半日工應該好火下
叫少日雞

笑左
出去發夢既 係咪都係大學生？
問你野你都唔敢答
淨係識周街打人 阻路
文革式批鬥

斷下d 根 先放lo 等佢無得再惡

仆佢個街
叫人黎幫拖包炒
得果幾十個人
其他係橋上面食花生

見到你隻手關節位腫到好似有3隻雞蛋咁大
巴打保重身體 好好休息

明曬啦
總之前線被人拉到既義士 唔係大學生 就一定唔係自己人啦
即係同 低學歷 割席，大專 大學生 可以收皮先
無呢班人 靠你地幾個大學生 食得屎啦

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

你地靠緊前線果班 中學生 大專生 罷工出黎既人
而家屌人地低學歷 唔識民主
你個人都幾賤 用學歷定義人既生活
不過唔緊要，雖然你心地唔好 眼光短淺
但作為文明香港人 我會體諒你

大埔太和平，啲人未見識過

勇武人數唔輸蝕時 求其一兩個拉開d左膠啦

今日扑你兩嘢被人捉諗住仆街鳥
點你啲fd黎放我走

呢啲先叫無成本玩嘢
你班黃c𡃁仔有排學呀

索帶！

屌！見到呢d post好撚嬲！

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

同左膠講好，起碼打斷手骨先准放走

下次見左膠可以打埋佢地，反正佢唔會還手，仲送你離開

講真
佢打鳩完人，成班阻到佢放佢走
其他仆街咪有樣學樣
橫掂你班人就會阻止其他人打我
之後血都唔使流就走得

唔洗解釋
自己睇返上面 仲有咩好講

自推
定立行事準則以後左膠勇武文宣都唔再需要鬧交內耗

琴日荃灣嚇到成班黑社會散水
就係因為佢地有人落單畀人圍
而啲左膠去唔切現場
啲手足最多都係話唔好打頭
如果嗰下又有人阻？
啲黑社會轉個頭又走返黎斬啲手足啦

直頭去到左膠

和理非不嬲都係垃圾嚟，唔單止放人走，你還手佢哋仲會阻止你，正一仆街黎。

即係打完人唔使負責？

而家連唔同立場都要打?真係惡過共產黨

用車撞人佢哋都放真係癡撚咗線，叫佢哋試下衝出馬路比車撞下？佢哋咁樣擺到明係縱容犯罪啫？佢哋唔係好憎人犯法嘅咩？

曬唔好
爆蛋ok
暴曬畫面輸曬
但爆蛋佢係拎唔到粒蛋出黎俾人影

作為以前反對所有暴力既左膠，我可以話比你聽，左膠最接受唔到既只係打錯人，斷正既點解要放？你唔放左膠都一定可以接受，你反擊打到佢重傷，只要唔死，我都可以接受，我唔知係咪只係我行得太前，但元朗單野之後，仲可以左到放人既我真係唔知佢有幾大愛

即時扲佢張身份證出來影相 post上網啦

但地盤入面其實仲有好地盤佬未走，教訓番佢未算

街坊?幾時出嚟比我打兩野 再放我走?
你呢啲先係打住自由嘅旗號做咩都得啊 醒小小啦

有心已經好好，多謝曬
反而現場好多年輕力壯嘅企左上商場，淨係叫人黎

有心喇，應該冇乜事嘅

我有個意見, 要強調黑警/黑社會種種惡行, 都只係
冰山一角
根本無影到既比想像中仲要多好多

一個po都冇嘅ac收皮啦

黑警黎到都係放人，要私了

自推

民間記者會

做得好好，絕對支持！

朝早大火咪又係, 個大陸佬撕完紙成班圍住都放得走

唔好放棄啦, 一齊頂住

個夢前段係點？發到時已經中段，見地盤撚衝緊上寶湖

我係聽到有人話唔係佢，叫人放佢走
而我都睇唔到邊個打人所以無從判斷

我呼籲下次再見到叫唔好打既請隔離即刻拖佢走

利申 琴日幫拖捉人比自己友打撚左下頭 唔該後面d手足唔好亂dum野 同鳩打 我同你講 我個頭真係好撚痛

想問下你地肯唔肯定係地盤入面d地盤佬黎?

arm ar 屌 婦人之仁陀衰家

肯撚定 我頭幾個沖落去 佢打鳩我地既原因 係我地阻住佢地收工

俾人打
就制服佢
帶索帶紮住
冇理由隨便放
琴日元朗o個邊左膠放返條友上車
爭D累死人

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

睇住5個男人揸鐵桶係地盤走出黎

根撚本班左膠由此至終都無進步過 活起自己美好世界度 肯醒未啊死左膠 成日幫敵人

唔好理和理非
照中柒打人者幾野
報警無撚用架 拉完又放
一定要還拖收返D 利息 否則奶共藍絲無後果地發動攻擊

佢地唔係無辜
還手係正當自衛
做乜要放